老闆派錯開工利是 應否退還？

年年都派得廿蚊（雙封加埋）
今年無啦啦派二千蚊

幾肯定係派錯
因為全公司得我有
斷估係想派畀件黃馬褂

如果老闆出聲要返還唔還好

恭喜發財

佢點知比左邊個？

唔出聲咪扮唔知

代通知金黎

換定張20蚊入去先

扮未拆

利是封有啲唔同
加上件黃馬褂未收到利是

件黃馬掛心入面會屌鳩老闆派咁少
你唔需要同佢考慮咁多嘢

扮唔舒服早退啦 快

下星期佢話俾錯你都冇證據

誠實是美德

幫你諗埋藉口：

我平時無拆利是嘅習慣，慣咗收完擺落床下底，唔會睇入面幾錢

跟呢位巴打做啦

我諗佢唔會check人拎利是封咁搞笑掛

借花獻佛，你封2000比黃馬掛，下年你做老細

想試下你炸
人地做得老闆會咁傻咩
有埋閉路睇番比左邊個啦
當老闆on9嫁咩

而家就係話早啲食晏竄咗出去

唔on9點會派錯?

你就算拎返出黎都唔會有好事發生
唔通會升埋你做親信咩
錢照收，扮唔知

派左俾你就係你架啦

同事叫我請大家食tea 有剩就落袋

通常做老闆十個入面有九個都係on99
佢做得起係因為下面有得力助手
叻既老闆係唔會派20蚊利是囉

佢應該記都記到
公司得十幾個人
仲要唔係嗰個有

蠢到自己爆出去
等收皮啦

你都傻鳩，仲同人講收2000

你仲唱通街
死撚緊

做咩要同同事講
真係白痴

全公司都知 邊有得唔退

同事知左即係全公司都知

on9樓主

此post已完

唔好話比同事知呀嘛 傻仔

得一個同事知
因為收到嗰下實在太過驚嚇
仲諗過佢係咪突然咁大方人人派二千
點知同我一個

on99 話比同事知

做咩講比同事知咁天真咁傻

小於一百先會講, 如果收到5百唔會亂up

你又on9既話俾同事知

同事知道晒 樓主拎番出黎算啦
老細可能會恩恤封番包一舊水比你

弱智

On9冇藥醫，完。

你都傻既 對老細咁好做乜 佢平時比廿蚊當你乞丐咋

要請食tea都唔係今日啦
話比人知你好有錢咁

On9俾同事知
仲要水9你請食t之後袋
分分鐘佢之後篤你出黎

你弱智㗎？同同事講？

請完TEA仲要拎返2000出黎

真係戇鳩先會唱通街

不過如果係我我會俾返老細
唔係屬於自己既唔應該拎
同埋 人地犯錯都唔應該拎人著數
幫人補鑊好D

老細擺你入局就真

完

比同事知 實比人踢爆啦

老細做緊social experiment 測試緊你

認真
如果坦白同返老細講多謝佢二千蚊嘅大利事，今年會繼續俾心機做野
搏佢唔好意思收返有冇得諗？
不過你唔好諗住今年仲有人工加

仲要樓主同事叫請食t先仆街

諗住派嗰個on9 收嗰個仲on9 自爆

同事屈你食Tea
一個屈尾十同老闆講
又叫老闆請食Tea
咁又呃到兩個Tea

食食吓麥記老闆打咗我
可以完post了

都估到自己收錯原本俾王馬掛個封利是仲周圍爆老細派錯2000俾自己

樓主你真係on99笑死我

拎去廁所沖走佢！

你都未拆，邊知佢派錯

On9仔
收埋收埋啦

定你天真到覺得個個同事都紅花會咁有義氣唔會爆比老細聽
就算佢唔爆比老細爆比櫃台個Mary知你都含撚啦

呢獲就真係變化通知金啦 傻豬

樓主打定cv 搵工啦屌

收返咁柒 咩老闆黎

仆街 老細想升你 試緊你呀

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

餐茶你唔嘔返四千出嚟都唔使旨意收科
仲要同事飲完會同腦細講
你要還返果二千

輕鬆離間佢地
然後樓主乘虛而入 做新黃馬褂
之後果啲唔使教啦吓嘩

請完食飯再還2000
拎返20
樓主或成最後贏家

你做咩同人講

多謝你個好同事啦弱智仔

等睇拎20

竟然同同事講。。。。冇野呀？

演下戲識唔識呀？
問同事：喂 你個封幾大呀？睇下佢會唔會偏心？
同事：廿蚊
你：哦 我都係 冇野喇咁
咁咪冇人知

咁撚蠢 腦裝屎咩

好快俾人炒埋

二千蚊過夜呀！

真係on9無藥醫

仲要上網唱 真係荒死同事老板唔知咁

你個老細同你一樣on9，封利事當2張一千同廿蚊紙個厚度都唔撚同啦

派咗點會收返 幾歲

屌你老母係咪智障 同同事講

睇漏雙封，自

樓主 新年要搵過份工

佢講咩

你咁戇鳩仲四圍同同事講，洗定屎忽啦

早D俾返佢都叫做有得做下老實人
而家人地開聲問到老細實覺得古古惑惑
第時有咩事第一樣就懷疑你

唔係自己既就咪貪喇

你真係好撚戇鳩

你同事玩你多
根本個個同事年年都收2000蚊
係得樓主唔同
反省下啦

咁撚cheap派左問人拎返

未夠15未拆wor

老細試緊你咋

洗定同洗靚d個菊花先

直接問我拆咗味
返去佢換過封比我

俾其它同事知? 你都幾on9....
其它人知道咗，咁你俾唔俾返老細都唔會有運行.....

樓主都on99嘅，咁揚做乜膠

同佢講拆左，多謝老細

核突到仆街 收返都有

佢又知佢比咗$2000你?
你FD報串

原來係你攞左，星期五放工前好比返我
利申老闆

Just a PRANK Bro

咁高調真係細路仔先會

樓主夠on9

如果你重想返工 你好拿拿林入房搵我

比返封廿蚊佢

入多一千幾百還返老闆以示忠心
代表自己係一隻忠心狗
有冇聽過貪心的小狗故事

你話拆左利是同屋企果d 撈亂左 撚知邊封係咩

可能廿蚊都無

on9老闆請著on9樓主

即刻入返20蚊入去拎2000出黎

仲要唱通街

可能會直接叫你磅番$2000

同意

on9 收到2000蚊仲on99周圍唱

Bonus/利是 就咪撚當眾開啦

佢沒證據自己比左2000 怪老細自己on9
要追究都搵唔到 屋企咁多利是撈到亂曬

間公司大 人多派20$都算
間公司得十幾人都仲要每人派20$
咁嘅垃圾老闆想人努力幫佢賺錢都難啦

好耐冇見過好似樓主咁ON9既人

同佢講用左啦

傻仔樓主confirmed

戇鳩到同同事講

樓主係絲？

蠢撚到冇人有

咁你點答

戇㞗仔自爆做乜撚

入番廿蚊落去

老闆心諗：好彩請左條on9仔

樓豬好撚蠢
仲同同事講

樓豬

你知點解你仲停留喺呢個位啦

咁撚豬都有

港豬即係港豬

證實樓主係弱智

尋晚你叫雞又會唔會同同事講呀 ?

仆你個街 聽日我到公司先前你自動自覺放返去我枱頭，唔係你準備今年

肯定係你同事報串啦

新年都有得笑

蠢到好假

0 分

haha

咁撚on9既人都有

On9仔

好蠢

你做咩同同事講...on9

樓主on99
樓下個班就識做人啦

理尻佢咩
應該唔會咁尻屎問你拎番掛

樓主好撚廢....

樓主唔死都冇用

收到即放入袋，食飯私下拆嘛

其實老細想加抽獎元素落去姐
點知你on99咁話俾人知

弱智仔

睇怕同事年年都會笑鳩你

唔係呀嘛
咁你俾人感覺就真係on9仔喇

你幾多歲呀，出黎做野都仲咁on9
根本係你同事面前扮下野唔會有人知

樓主返庇護工場？

如果真係想係公司長做 又或者間公司幾好 (可能福利 前途之類啦)
你同番老細講好D
一黎你而家知道左 心掛掛 2000蚊又唔係好多 但你就起碼擔心幾個月 個老細究竟知唔知呢 有冇CAM呢 有冇其他同事知呢
二黎如果第時覺得受到上司"不公平對待" 都幾肯定會賴落呢2000蚊到 (比人知道左先會咁)

但係做多幾個月就走或者呢行點都會請番你既
緊係袋左佢

麥記就算撚數啦
比左你就係你既
2000蚊你做幾多個鐘先有
佢大鳩你最多咪打第二份工

港豬係咪真係奴性咁強？

新正頭，唔好話收$2000la…收老闆$20000開工利是都唔會心跳加速啦…

你仲要周圍唱…

話9知你老闆有冇派錯，新年流流返工攞個意頭…

佢叫你換返又另一回事…點解收$2000開工利是要覺得唔好意思？

仲要你唔係你老闆，點解你會覺得佢派錯…？

啱ga喇，拎老闆封$20利是去驗一驗腦…

老細on9 點知樓豬仲on9

真係弱儲仔仲要爆響口

佢照比，你咪照收

入返張$20落去
佢問到咪話未拆囉

有個咁on9嘅老細
都唔知應該話你好彩定唔好彩

好想返工有樓主呢d傻西係到

知道老細點解年年封廿蚊俾你未？

拍埋個on99員工咪perfect match

樓主都算陰9公
新年流流錢又冇 仲要上黎比人笑

叻仔

人蠢無藥醫

咁都講得出嚟
真心on9仔嚟
此post已完

真係有ON9老細先有D咁ON9既打工仔

同老闆講可能佢欣賞你誠實 叫你袋住

真係問先至攞返出嚟

收埋扮唔知啦

抵你收得20蚊開工利是

要幾弱智先會同同事講 屌你老味蠢撚到

Lm

咪on9, 樓主唔講邊個得閒留意個利是封咩樣？

On9仔，唱通街

智障仔樓豬，派左有得收返嫁咩

樓主自爆唱通街 完

真係on9
爆出去已經on9
比人問個下仲要唔即話 係呀我拆左啦多謝老闆你今年咁大封 講到咁佢仲好意思收返咩on9
如果講到咁都收返你搵第份啦 呢份唔值得做

分分鐘你同事個封都係2000但撚鳩你話20蚊

一個知=全公司知
搵定工啦

你可以換個角度咁諗，老闆覺得你做得嘢，所以畀大封啲你，咁係個心咪袋得安樂啲囉

智者

本來老細諗住益你，但你唱通街，冇理由大細超，所以要拎返你個二千蚊

弱智 你同你老闆一撚樣咁憨鳩

周圍同人講咁on9?

老細戇鳩啲定樓主戇鳩啲

姐係樓主2000蚊變20蚊不特止，仲要比同事屈多餐下午茶

還啦
除非你諗住做唔長

如果封利是唔同 反正你同事知道左交你同事個封出去啦

扮唔知咪得

咁笨柒同同事講
智商有無30?

on 9
意頭既野, 如冇寫名, 派左比你就袋好佢啦

換番兩張廿蚊入去, 等佢封俾黃馬掛

原來係你收左我封利是

扮未開 你唔係俾返佢呀？

樓主真心on9

公司好就唔會老世封得嗰廿蚊利市啦

做得老細派錯咪算囉，2000蚊都收返，跟住咁既老細冇前途

樓主

起碼老世唔會戇鳩到週圍問人「我係咪派錯利市畀你」

呢啲咪正宗低鳩能

幾撚容易就試到你係一個守唔到秘密嘅人

依家又得唔到老細信任
利是變撚埋20蚊

同事，今朝我睇派左兩封利是俾你，原本諗住都算既啦，派左無得收番，但你又咁高調搞到全世界都知，仲要連登仔都知，我覺得好無tempo，依家我要你收工前拎番入我房

好耐未見過咁撚蠢嘅人

佢打得比你話收番你冇得走嫁喇,但你答佢拆左定未拆?老西都要答拆左,等佢收番都收得冇咁安落
你ON9就ON9在同同事講姐,D錢點都入唔到你袋
不過正面D睇,呢件小事咪已經睇到你老闆係幾小家同肉酸,亦都完全唔重視你,可能個天比SIGNAL你,叫你搵過份好D既工

俾埋同事知就要另計喇

不如話係個天俾機會佢審視下自己究竟有幾蠢

白痴仔

老閪唔撚退啦

咁都信剩係得一個同事知咩

拎到係你本事啫

你老細知道係你，即係你個同事已經同你老細講咗
咁你全部同事都知道咗佢哋$20你$2000
就算你老細本來想當冇件事都唔得啦

樓主係咪戇鳩
係職場上你俾一個同事知道，基本上全公司都知道咁滯

比左就比左嫁啦
個老細要你退番錢咁撚衰既你都咪撚做啦

on9仔confirmed

大部分老細都好撚厚面皮拎番你封利是

老細:咁我上你屋企認番

樓主on9仔

樓主擺明蠢人黎 所以一世都係幫人打工料

明跣你
同埋你做咩醒到話比同事知

樓主

閱讀理解0分？

老闆on9
點知樓豬仲on9

咁tea仲有冇請?

你唔係假膠的話就真係人頭豬
點解會自爆收咗二千蚊㗎

post埋上連登啲同事實認得你

正常都放入袋放工喺屋企先拆啦，第二日咪咩事都冇囉
樓主條on9 仲要話比同事聽

btw如果老細公開問就唔洗理，因為錢銀野冇人會公開認，私人問就好拿拿聲還啦

on9 話畀同事知

等收皮啦

on9 收左仲周圍唱 抵你比返腦細

反正都係無2000，俾我就傳通街然後放老細枱就算

樓主又話畀一個人知？

畀人出賣囉

潛左水？

On9樓主

今年得廿蚊

俾翻我喇，唔係派俾你嫁

救命 真係有人咁蠢架咩

覆返大家先
我無周圍爆 由頭到尾得一個人知
另外我一早知走唔甩
因為成朝收過利是嘅唔超過十個
所以唔使人爆都一定比人發現
差在老闆會唔會真係出聲
同佢出聲我比唔比返

結果佢真係問
而我又比返

你可能覺得我廢
但自問真係無膽

佢問得點都比返架啦 想唔撈咩

好似可以告你意圖不誠實剝奪他人財產

樓主真係蠢撚到仆街
智商過唔過50?

呢舖橫財就手都變橫財溜走

原來你公司有人on9 過個老細

20蚊都仲要唔係個個有

想知佢點問
都幾厚面皮

垃圾樓主

誠實測試 , 你fail了 , 炒得

傻尻同同事講錢

Rip

樓主係咪玩開即場拆人情
不嬲利是同人工都唔會講真話架啦
靜靜雞冇人知，老世真係問你拎返咪大家私了
依家你俾同事屈食tea，你答佢老世收返啫係插佢一刀話佢小孤寒
然後孤寒既人最小器
都係搵個份工啦

同同事講都有, 死傻仔

舉手不回呀腦細

兒登仔又話個個IQ180，但睇親啲post都係證明自己弱智既居多

樓主緊係未聽過金斧頭同銀斧頭的故事

樓主真係on9

就算唔收翻樓主封大利是，唔通其他人又會覺得老細闊佬咩

係咪傻撚左，老細俾得出廿蚊利是個刻班同事已經知咩料啦

傻人發現案

即刻換返張廿蚊落去啦

樓主係咪庇護工場出黎

仲唔俾同事篤灰？
揾定工啦樓主

on9
一就同同事講
二就上連登講

傻既，點會還利是架
又點解會比同事知...
同事知道左既話...RIP，你還唔還都係柒撚到仆街
你拆得掂件事我都拜你做師父

話俾人聽正on9

我第一個食完你餐tea再爆俾老細知

你要自己袋都唔好同人講啦醒目

on9仔

唔講自己收埋都可以當唔知
竟然咁醒同同事開心share
好快就會有25仔
而拎左黃馬掛封利是仲要咁豪爽的後果
你過幾日再開post講

你真係蠢到弱智...

樓主庇護工場出黎？

約滿酬金

：係賠償阿！

傻閪

竟然同同事講 咁on9

你已經升lv做黃馬掛

樓主仲係戇鳩到以為佢同一個人講就真係得嗰個人知

你比返佢，以佢孤9寒同小器既性格，係一撚定唔會覺得你個人誠實之類，只會覺得你一定心入面對佢不滿，一個唔覺意佢有上連登，見到自己做過既柒野比人POST左出黎仲要有千幾個兄弟一齊屌柒佢，佢一定憎撚到你上天
結論：樓主係ON9仔

6/10

On9你用哂二千蚊講食野都一定有人篤你出黎
蠢撚到

on9

老闆開到口可以唔俾返？on撚鳩想唔撈呀？
成件事係老闆on9 2000蚊都計較，樓主淨係開個post都未行動就俾人屌

原來兩個都係on9

話唔比個d係咪on9
將來所有豬頭骨送比你食
除非為2千蚊辭職

比你拎到二萬都冇用啦
同同事講,上連登講
驚死冇人知
遲d工都冇埋

你知其他人都係20$？

化骨龍: 利是邊有色認架?

我習慣儲利是唔拆的
儲咗廿幾三十年未拆過
憑咩要我俾返老細？

啲同事醒 退之前食你既
到你退果陣自己出錢 佢地受益

樓主你係唔係細個聽到多金銀斧故事呀
我話你聽現實就係忠忠直直終需乞食

睇怕成間公司都弱智

10$ 算啦

新ac
肯定係死假膠

講左比一個同事知已經等於周圍爆啦懞撚
屌你真係弱智中嘅經典

考驗嚟

唔係覺得老細唔會知呀
扮未拆咪算
但我覺得俾番老細仲好 本身唔係你嘅 你洗得安落咩 就等於人地銀行入錯account number 但你收到照食咁 有啲無恥wor

樓主我撐你 俾番唔係蠢 係應份
便宜莫貪 好等錢洗咩 咪好似兒登仔咁貪心

屌你 on 9到一個點

黃馬掛2000
其他伙記就20
佢咁對你地班伙記 你仲同佢客氣？
有無咁on9呀？

老細唔好意思呀 個利是封dum左 果2k我比返現金你啦
比人知下佢比黃馬掛2千

咁撚on9都做到老細
不過唔係咁樓主又點會搵到工

分分鐘老細就係睇到個post先知自己派錯

痴鬼線 講俾同事知

特登試你架傻仔

垃圾真係垃圾
捉到鹿唔識脫角

其實都要睇係咩事既
不過呢次咁大件事

依d野緊係不動聲色架啦 佢問咪比返佢 唔問咪唔洗理
同同事講不特止 仲要上黎開post問 你真係有鋪唱通街癮

小學有無聽過金銀鐵斧頭既寓言故事

放心，裁員滾滾來

樓主翻庇護工場？

真係好on9 收到仲要唱通街

其實暗示想你自己走

俾人知你都係ON9

同佢講新年收返派左封利是會冚家鏟

我講爆出去係包埋連登
一個唔好彩俾01拎咗嚟做新聞 樓主就可以搵新工啦

用公司行政角度答你，比唔比番公司係事發後合理時間內處理的問題，隔左一日你就唔使比！重點唔係你有冇無睇過封利是！你可以解讀是公司派特別獎金比你！

重點係老闆自己派錯，係行政失當，好似做收銀一樣，找錯錢，但客人已走失，自己要填番出來！